［ＪＪ插沙］中大善衡既你入一入黎

各位巴打，本人ＪＪ插沙跪求收一個善衡男宿位。
有咩要求，例如代去ｈｉｇｈ ｔａｂｌｅ呀，價錢呀，歡迎ＰＭ／ＴＧ慢慢傾。

ＴＧ：jasoncheng1211

Shho唔係全宿咩 跨院蛇咁精彩?

裝裳66 5 2 。6